覺唔覺JYP同秋元康幾似

JYP
符鳩碌整左單中國人身份認到返黎
令TWICE揚威13億人面前
但比班ONCE吹到佢好識點玩個遊戲

秋元康
D詞根本亂鳩咁黎三幅被
比班489吹到首首歌都有深層意思

其實佢地只都係比較符碌既人

牙秋假假地都培養左幾個AV女優出來
JYP收收皮先

日本出品AV女優比韓國出易==

你老味宅男女神去左拍AV
諗起都扯扯地